\subsection{IU642 Mensaje de Confirmación de Baja.}

\subsubsection{Objetivo}
	Confirma que el \emph{Responsable} seleccionado ha sido dado de baja del sistema

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al dar clic en el en el botón \IUbutton{Aceptar} del \IUref{UI641}{Mensaje de Baja}.

\subsubsection{Salidas}

	\emph{Responasble} seleccionado dado de baja.

\subsubsection{Entradas}
	\emph{Responasble} previamente seleccionado por el \emph{Director}.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: Permite al actor ser redirigido a la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}.
\end{itemize}

\IUfig[.90]{/642.png}{UI642}{Mensaje de Confirmación de Baja.}